大家見過所謂最早「拍拖」既人係幾早？

見過啲小二三既仔妹已經一拖一一齊食野同行街

點解個𡃁字blurred咗

指腹為婚算唔算未出世就拍

產房

公元前300萬年

10/10

小五

5g

幼稚園同隔離妹豬拖手